中肺炎算唔算危疾

病情轉壞既話幾日轉壞就bye

吹大咗
得5%死亡率
仲要後生完全無事
點危法

有無事呢一刻仲未判斷到

死唔去=無事

你咁講返工長遠仲傷過肺炎

有咩工返到肺功能得返一半
後遺症係咩都未知得晒

大把武肺康復者都唔會得返一半, 老野另計, 係唔係100% 唔敢講, 要科學數據, 但一樣好多運動員keep 到

講後遺症既話大把病斷唔到尾, 都唔可以用危疾claim

有d 危疾有包斷四支既幾多支, 但其實你斷是但一隻已經係一世

所以我從來都話唔好買危疾, 一係就買terms 算數, 老左既時候terms 要比皮幾野一年就死左去算

我純粹想講用武肺有後遺症黎去judge 危疾唔保係錯誤既理據

你要jufge 應該judge 點解要買危疾, 人地t&c 寫明哂
有d 危疾連cancrr 第一期都唔包

所以根本唔應該買要供既危疾, 要買頂盡買terms

康復者係咪要操到運動員咁

一般都唔會得返一半 好多都係正常

dybala好返之後，入波仲多咗

中肺炎本身唔係危疾
但中完後肺或其它器官受損達到保單危疾定義程度就係

肺花果班初初得一半功能都未必無可能

但會逐漸修復至正常

似要操練先去返原本功能

個肺中到確診纖維化可以
就咁肺炎唔屬於
仲要纖維化係你個plan有先有得賠

0.5%

呢啲嘢生不如死，但到時都係得自己知

而家似演變用高傳染率去替代高殺傷力，不過如果醫療系統崩潰就又要另計